講真龍門除咗啲嘢食難食咗啲 賣相樣衰咗啲 價錢貴咗啲 仲有咩唔好啫

唉咁都要執笠

又話全連登支持
點知冇人食嘅

我餐餐食龍門

岩岩幫親左

d味亂咁嚟
咖哩焗豬頸肉
但個肉一早用茄汁撈定
我第一次以為落錯,點知第二次都係咁

幾有創新精神

佢做好個常餐同碟頭飯根本大把生意
款式少啲都無問題
另外價錢又貴人唔少 食過幾次夠了

支持（前）黃店冇計啦

真 咁都執笠真係冇天理

Matt哥有5000正皮架 佢地出緊發去食啦

牧羊記都係咁做架